[暗瘡A酸] 價錢問題求救

想問下咁多位巴絲
睇醫生洗左幾多錢
第1次睇要係咪一定要抽埋血驗先再決定開唔開?只開抗生素正唔正常
同埋如果O字頭一個月應該要幾多錢先合理

食緊O字頭一個月800
利申：20mg 廢j

果陣我沒抽血, 只是磅過重
完了療程停了藥一排又發作, 都不知仲看不看好

咁平 where?

邊間

咁大獲 好似俾人拖症咁...

剩係body check都charge左成千蚊

800真係咁平 ?

我一樣o字20mg 2個月藥2500

咁你都唔係貴好多姐
千零蚊1個月

中醫

諗住睇完西醫止左血先
再睇中醫調理

直接中醫

850一盒20mg R字頭
食咗一年多

其實睇過 飲左幾個月藥粉 無咩用

邊個醫生

藥粉廢過煲藥

巴打完咗成個療程未？效果如何？如果OK嘅我都想去睇 始終藥費比出邊嗰啲平唔少

完咗半年 暫時已經冇再出暗瘡
個個人體質唔同 我有朋友完咗成年 間唔中有幾粒咁